我覺得我哋都應該要用胸圍尺寸定位男人

毒撚成日笑我哋啲女人胸細，我話你哋知如果男人得aa cup都應該唔好做人，證明你哋瘦過排骨我男朋友就唔同，又大胸又大隻。唔講住，j下我男友先

我男朋友都係

You gay?

係

唔怪得冇女

有仔就夠